覺唔覺女人好有著數？

舉個例，考牌時，男人考官，見女實鬆手；

一個大狀，有幾個女徒弟。

仲可以拎個閪黎當八達通咁嘟

電話有仔送
旅行唔洗錢

靚女有人車番工啦；洗鬼公共交通工具。

絕對係
唔洗好靚女啦
正常樣，身材好，少少淫都夠做

呢個真

只限30歲前
除非keep到周慧敏果種年齡與外貌不臊
乎

所以有啲女人想快啲結婚

根本就係
當年freeride得最勁嘅大學同學，而家開個page就叫做kol
根本香港女人就是賤

時下女性，35歲前都keep到。

所以話，用個閪搵左十幾年職場經驗同男人冇可能搵到既機會後，未來日子仲要sell閪？

個十幾年打滾已經可以同d後生仔講：「阿姐有今時今日係靠真材實學，打拼番泥架。」

愈黎愈老
想佗bb都唔易
有d仲唔keep
出黎社會做野運動又唔做瘋狂食野肥落去

廢話，
普通女仔比男仔著數太多

有無4年

靚女先係

我都覺 普通女仔
但師兄姐都對我好好
（師兄姐已婚）

唔洗樣靚
五官端正
個人正常
大把人要

你試下男人